1177 準備升空區

直上20蚊不是夢

點解咁肯定

信就跟啦，唔信咪後悔

目標睇幾多